三天主線:全力文宣, 建制須為亂局負責

各位手足, 連儂牆強力文宣要回來了。
呢場反送中運動, 除了香港政府有極大責任外, 亦需要讓全港市民知道, 呢場亂局的另一個罪魁禍首就係一眾建制派議員。如果建制派政黨一早有向政府進諫、提出反對, 政府就唔會覺得數夠票可以通過, 香港亦唔會變得咁亂咁恐怖。
我們必須重現6、7、8、9月時候的文宣力量, 用未來三天的時間, 全港貼滿的文宣, 呼籲香港人一票不投建制派, 要建制派為香港的亂局、未能監督特區政府而負上重大政治責任。
唔好懷疑文宣力量, 唔好擔心種票問題, 香港人任何戰線都要做, 仲要一齊做, 全力落實「齊上齊落」、「不分不割」的精神。
團結不分化, 才是運動成功的關鍵。

未來三天, 全力文宣
1124, 要建制派為亂局負責!

自推10連

第一推

第二推

第三推

第四推

第五推

第六推

第七推

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

第八推

第九推

第十推

麻煩手足搵人幫手

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

幫手文宣

係咪要將班保皇同射tg掛勾。。之後係隔離寫tg遺害。。再加多句。票投保皇黨。tg毒害全香港！

藍絲覺得冇暴徒冇tg

可以, 總之要令香港市民覺得係建制派搞到香港咁

［過300先有文宣力 Twitter戰線最佳示範］如何20日儲成千followers

有班用腦的淺藍會思考, 要帶佢地思考, 係建制派強行支持政府而搞成咁

覆返佢冇獻世派冇暴徒囉。！

話政府狂起大白象。搞到佢地冇藥食。冇人醫囉。